【香港法律】唆使、鼓勵、勸說、試圖勸說或建議別人謀殺他人，可處終身監禁

第212章 《侵害人身罪條例》

5. 串謀或唆使謀殺

任何人在香港境內串謀、同謀及議同謀殺他人，以及在香港境內唆使、鼓勵、勸說、試圖勸說或建議別人謀殺他人，不論其謀殺對象屬何種國籍或具有何種公民身分或在任何地方，均屬犯罪，可處終身監禁。

(由1911年第30號第2及5條修訂；由1983年第64號第4條修訂；由1999年第13號第3條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 4 U.K.]

XXX: in 中共 we trust

其實呢家球證球員同觀眾都係佢地既人, 家下係玩緊膠化香港. 佢地唔要香港既原精神要係要個殼好睇.

要求嚴正執法

敵認真我膠化，敵膠化我認真

俾外國商家睇下香港法律敗壞到咩程度都好

搞大佢啦
出去嗌咪又好
話何君堯企圖煽動謀殺
擾亂公安啦

鬼佬可能唔理你有無民主，但係起碼要公平執法司法

美國一名20歲女孩卡特（Michelle Carter）曾向男友羅伊（Conrad Roy）發出數以百計簡訊，教唆他持續執行規劃已久的自殺行動。就在6月16日，卡特因為未能阻止男友自殺，被依過失殺人罪起訴，法官此一裁決可能成為網路言論或電信言論的重要先例。

老終都無人理

推到老終

律政師唔告你吹佢唔漲

五毛轉移視線闔家鏟

123

邊有得鬥

起碼要搞大佢

何君堯去坐監啦

終身

跟港獨份子不需要講法律

又有一隻

做個守法良好市民

又有支那公司扮本土

支資TraceBird扮本土開post宣傳kickstarter

D支那人好低裝

屌咁撚自豪做支那人就咪扮

睇下五毛三色貓講左啲咩？

淆底貓

揾人搞私人檢控啦
dj 唔做野架喇

哪有錢

淆底何

假律師

英國執葉

師弟咁得閒呀

鞭打落水狗

大力鞭

老老豆豆 DOJ正契弟
剩係識得搞鳩窮人義士
何妖呢類擺撚到明犯法既又唔撚主動做野？
強國猿

官官相衛
建國後一定要推呢d打靶仔上斷頭台
再掛係皇后像廣場到鞭屍啊

何君堯個女讀中大環境科學yr2

阿女有無比爸爸恐嚇
唔使驚啵 報警啦

吊嚮開常關，呈小字排列，點睇

佢好得意

公開講都可以無事，黑警真係無改錯名

繼續繼續

報完驚人地唔受理官官勾結吹咩

係咁㗎啦

又捉到一隻，請各位善用起底功能

最鍾意將五毛示眾

當日一眾藍屍對議員以言入罪，如今應一視同仁

同上面隻五毛講

收佢皮

何妖

[img][/img]

五毛出黎啦

師兄我依加係深圳上到連登
但用唔到WhatsApp

8964

政府冇聲氣

師弟咩事去支那

老豆係大陸有間屋就拆
佢冇啦啦要我今日去睇

天滅中共

頭盔都唔撚戴啊

如果今晚12點前冇上黎報平安既話
我就應該已經

父幹

RIP

拆完最多咪賠一千一百萬
咁少點父幹

咁貪心

港女們貪心

安全返到香港

五毛上水未

俾錢港女 咎由自取

U fat fat la

me slim slim

五毛肺容量真係大

屌屌屌屌屌

推推先

放工

市民可唔可以入稟

我問左咁耐終於有答案

[b]求鞭屍[/b]

求鞭屍

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫

巴打

駁唔到就轉移視線

五毛快d黎鞭我屍啦
我好想比你地鞭到啪啪聲啊
[black]鞭到既話[/black]

律政司呢？

幫緊共產黨奶袋底啦

奶到食底泥都冇哂

一日未收佢皮一日都要推

實捉到你

【履歷風波】何君堯涉立會選舉失實聲明 廉署正式立案調查 (23:32)

建制派立法會議員何君堯的律師資格近日引起爭議。據本報了解，廉政公署已就有人投訴何君堯涉嫌在去年立法會選舉期間，就其專業資格作失實聲明，涉違反選舉舞弊條例，正式立案調查，日內將邀請投訴人詳細錄取口供。本報正聯絡何君堯作回覆。

廉署發言人回應指，根據政策，廉署一般不會評論個別案件，根據署方的法定職責，會在接獲涉嫌違反《選舉（舞弊及非法行為）條例》的投訴後，如有足夠資料，必定按既定程序依法跟進。

何君堯去年在立法會選舉競選宣傳單張中，聲稱自己是「新加坡和英國及威爾斯執業律師」，但相關資格近日遭受質疑。何君堯所屬的律師行網站，日前修改何的簡介內容，由原本分別寫有「成為新加坡執業律師」和「成為英格蘭及威爾斯執業律師」，變成「獲得新加坡執業律師資格」和「獲得英格蘭及威爾斯執業律師資格」。

資深大律師湯家驊早前曾表示，如果要做律師，首先要取得執業資格，但非等於可以執業；如要執業，要再取執業證書，若沒有就不能執業。

ICAC

中秋節都推一下

又要返支國

又北上尋歡

我願發下毒誓今生不屌支那雞

去緊買逼貴完

支那雞配唔上我條

都話你fat fat，買完咪又係用黎屌支那雞

我老豆買

學納dee著日本軍服屌支那雞

推到佢仆街

推

何君堯

好撚賤